黑警逃亡潮

移民中介表示最近有好多黑警申請投資移民去台灣。
邊撚到俾你班黑警走得咁容易，有冇手足可以做野。
留班黑警係大灣區。

自推 1

2

3

4

5

推

推
黑警集體逃亡，佢哋有一定人數，而且一定會有聯繫，過到去班廢柴冇嘢撈，好有可能會成立一鼓勢力。而佢哋有警察嘅訓練，亦可能係當地幫派嘅招攬對像。黑警係我哋仇人，唔可以比佢哋走，亦唔可以比佢哋喺台灣坐大，成為老共喺台灣嘅一鼓勢力。如果香港要變成地獄，香港人都要同你攬住死，一齊喺地獄萬劫不復。